對於TKO一役 有野想講

有班人明明開咗會話唔留尚徳，因為上幾次都三路包抄
好啦屌
快閃完將軍澳站再去調景嶺站
唔知邊鳩個帶隊番尚德

大佬
明知無得打
快閃完就散水be water
無啦啦有人帶隊番去比人三路甚至四路包圍
TKO 空投係好過癮
但有啲位唔岩打陣地你留都無用

利申:全部電視見到既，反對一切爆力行為

同埋你班仆街唔好大愛撚上身得唔得？
不停放車入出，又要再搬RB
你地手足十年重要定車重要？

仲有勇武開緊會講緊點做好既時候，後面行行企企既人唔好叫口號嘈住哂得唔得？開party?
你地可能下一秒走人，但勇武每個決定都有機會害死自己同手足
你地咪幫手pay attention 留意下周圍同做哨，睇下哨gp，有事提前線

反省，不割
119,1111 do what u should do